身邊好多藍絲都開始屌林鄭同高官

佢哋話林鄭火上加油，一日比一日on9，求其搵幾個差佬祭旗咪無事，證明大家做得好

事實
推

的確係 推

佢地冇講錯

佢地兩邊都屌 一方面屌暴徒令佢地返唔到工 另一方面又屌政府火上加油

我決定日日係街鬧林鄭
「屌你老母，做唔掂好落台啦！」
唔着黑衫口罩，夠晒中立
又可以分化藍絲

和理非升級

一個地方治安差
你覺得人民會怪責政府定係罪犯

其實好多藍絲都係鬧政府，不過撐狗，反示威